## Descripción
Simple backend para DevOps test.

## Run
Este proyecto requiere Docker instalado en tu sistema. Ejecutar con `docker-compose up`

## Endpoints
Contiene un solo endpoint `/welcome` que responde la fecha/hora del servidor.
